「非核彈」黑警卧底比人捉到雞尾酒之後無曬

8.31後大量「被自殺」新聞之外
大家有無留意到呢件事！？
我DLLM發現自從疑似卧底被人抓到掟雞尾酒之後真係一粒都無曬

真係卧底掟架！！
手足唔好唔記得煲呢單野

願榮光歸香港

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足